IG班女搶撚完毒撚光環未

究竟乜撚野心態嚟
識佢地本人，明明成日周圍去、約朋友食飯、又有仔，都可以日日喺ig呻自己毒，好撚嘔心
屌你老母，你地到底知唔知真正的毒撚係點

Block左佢咪得

已經見一個block一個